# OAP_Poulailler_Deplacable_Garbay_PDG

 répertoire pour le PDG - OutilAtelierPaysan
 
 https://latelierpaysan.org/Poulailler-PDG-250
 
 Context : Formation métal janvier 2023

 Modification suite aux choix du future utilisateur et des retours qu'il a identifié  
 
 03/01/23 ajout des points à modifier dans "ticket"
